[LOL]懶人谷DISCORD群收生啦!

暑假想打LOL無人陪???

做開邊緣人無人同你玩

入黎LOL懶人谷啦

群主同谷友(暫時得我 )都好友善架

快D入黎一齊玩啦

RC群太廢依加試下用DISCORD

放大D先

pish

想入群ＬＭ
群主我好鍾意狗
可唔可以入群

handhand

輕輕一推

入唔到bo down左apps無反應

你CAP個圖我會易D了解咩情況

或者你可以用網頁版

PISH

條link死左